請admin delete 叫人拎聖經十字架嘅post

希望大家一整搵D post 出嚟,幫手推

麻煩admin

Please

please

推

Admin請正視問題

推
唔好比人利用呀！

冇錯!

幫手推混淆視聽

PUSH

Push